覺唔覺得阿仙奴今日表現算係超乎水準

作客一分
Clean sheet
護級隊嚟講算好
距離護級成功仲有17分咋
而賽季一半都未過
呢個賽季算係超額完成